Ai 明明啲courses 同cs 差唔多一樣，點解ai收生分數會咁高？

擺明就呃傻仔入Al啦
大學呃緊政府資助

18分有得入中大engine?
sorry 喎，中大engine cut 緊啲大類收生人數，間接將中大engine平均收生分數推高

支大又然

支持樓主